可唔可以比個機會我地！！！

對唔住！又做標題黨！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
香港的社會問題隨處可見。面對社會的問題，
我們除了「表示令人擔心」之外，難道我們真的只能任人魚肉嗎？ 我們團隊的編導及攝影- 一葉，從小關心時事，熱愛電影。

今年的二月一葉拍攝了作品《歡樂時光》，講述生活在繁榮的香港，每個人都為生活馬不停蹄地奔波著，同樣片刻不敢停的阿誠，居無定所，每晚寄宿於網吧，省下開銷，努力為分隔兩地的妻女拼砌一個家，盼望早日一家團聚，然而平凡的願望在香港卻是遙不可及的夢。期間更拍攝到當時反對修訂條例大遊行的宣傳活動。

2019:夏日宣言｜The Edge of Liberty｜《歡樂時光》片段

現在《2019：夏日宣言》尚餘大量後期工作以及訪問拍攝有待完成。 我們衷心希望《2019：夏日宣言》可以好好紀錄香港人堅毅不屈的精神以及反送中運動的核心價值。 希望大家可以幫助我們讓記錄片順利出世。

Please support us: 眾籌 (GoGetFunding) link:

Facebook:
Twitter:
Telegram:
Instagram:

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推